你再肥落去！我真係唔吊你喇！

3年前以前你22歲少少肥
我都覺得你幾可愛幾正
有少少肉感白白淨好揸好推
每次見面都想砌你十鑊八鑊
射到你滿滿白汁雞皇飯咁

但呢3年
我知你為咗工作少咗私人時間
(雖然就算有時間你都唔會做運動減肥)
你話你最強項運動係踩空氣單車
阿女朋友
你以前咁講，我都會覺得你幾可愛幾好笑
但你試下夠膽再係我面前講多次
我真係會嘔，對唔住大佬

你以前對波白白滑滑彈手軟綿綿
揸住你就好似揸住流心奶黃包咁甜蜜蜜
但係依家
你睇吓你依家對波，福島核電廠漏Gas咁
淋劈劈
我唔知你平時沖涼有無捽吓你波底啲老泥
有時同你女上
我唔知係燈光問題 or 角度問題
好似見到你身上有兩個黑色 U 字
再加你果三層肚
你知唔知自己似乜
U U
一
一
一
我都唔知係乜
不過算，我索性合埋眼
但係你知唔知
女朋友你體重每日咁增加
再比你咁坐上嚟
我真係驚我爆盤骨
同埋我已經頂唔返你上去
如果要夾硬來
咁我真係會越來越瘦
可以去參加奧運舉鐵
試問世界上有幾多人可以張西方牛頓嘅反地心吸力運用係東方嘅肥觀音坐蓮度
我唔想成為天下第一人

我諗你都感覺到我愈來愈持久
唔係因為我勁咗
係因為我專心唔到
呢年來，我經常都比朋友恥笑
佢地話我做屠夫笑我劏豬
話我係新界北鄉村乳豬大王
對唔住女朋友
依家狗仔式推你果陣
你有你叫
但係我每推你一下
腦海裡都出現一句"劏豬"
一路推, 一路劏豬
劏豬劏豬劏爽劏豬劏豬劏豬劏豬劏豬
你有你呀呀呀呀呀呀呀呀
我有我劏豬劏豬劏爽劏豬
劏豬呀劏豬呀劏豬呀劏豬呀
好辛苦

雖然一段愛情係唔應該介懷別人眼光
但係你都唔好比自己咁肥吖
出街又要比人歧視
返工又比同事笑
朋友又笑
你減肥啦好唔好

有人話過，喜歡聯署的女孩比較瘦

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

阿女朋友! 你再肥落去!! 我真係唔屌你喇!!

係人都知你肉食辟架喇，死肥仔

有兩個UU俾你屌仲想點

IU 會好好多..

. .
一
一

done

巴打中意排骨?

SEED

劏豬俠，我都做過(已離職)

條女係中大EMAIL?

又回帶

分手囉
讓比我

笑撚死你陪佢去做囉

161cm 53kg 係咪好肥 有個大pat